有咩比銀魂惡搞過？

Op
死神
龍珠
女王的教室
勇者鬥惡龍
高達
爆漫
成龍
叮噹
日文

除左日文 諗住識曬比銀魂惡搞過既野 再睇多次
暫時諗到咁多 仲有咩？

聲優梗

不如問有乜無比佢惡搞過

火影都有

Wii
Mon hunt
Love plus

［動畫］有咩比銀魂惡搞過？

Sorry 以為呢個post開左係吹水台 麻煩集中返同唔好推呢個

柯南